尖東奇景

好多支那人企係到食唐記飯盒
全部都係傳銷狗黎好陰公

有冇圖

去新文華超多

今日都係?
公司係新文華對面

日日都係去麥當勞出面唔見一堆人既咩

尖東班支那狗真係好煩

有圖了，已經算少
高峰期過百人

支那自由行咁既樣